(世界對決)陳豪定馬國明演on9仔角色最好睇？

陳豪：正評
馬國明：負評

阿旺無得輸

陳豪個得得地
你呀媽搵你你呀爸搵你你呀哥搵你

陳豪演on9仔唔太好睇

馬明係戇直

Terry
：舅父 你要幫我阿

得得地好撚好笑

有聲

肯撚定係馬明 淨睇上面啲圖都想笑

呀旺呢

王祖藍

一定係吳卓曦
條友係真心膠

陳豪做點解啊sir係啊sir都幾搞笑

吳卓曦完勝佢兩個

陳豪得愛滋針先可以一戰

陳豪個樣越來越